\documentclass[
    10pt,                               % corpo del font
    a4paper,                            % formato foglio (default A4)
    DIV=calc,                           % margini
    english,
    italian
]{scrreprt}

\usepackage[T1]{fontenc}                % Codifica i caratteri UTF-8
\usepackage[utf8]{inputenc}

%**************************************************************
% Importazione package
%**************************************************************
\usepackage[english, italian]{babel}   % per scrivere in italiano e in inglese;
                                       % l'ultima lingua è predefinita

\usepackage{tocbibind}                 % pacchetto per la gestione degli indici

\usepackage{booktabs}                  % tabelle
\usepackage{tabularx}                  % tabelle di larghezza prefissata\usepackage{longtable}                 % tabelle su più pagine\usepackage{ltxtable}                  % tabelle su più pagine e adattabili in larghezza

\usepackage{csquotes}                  % gestisce automaticamente i caratteri (")

\usepackage{epigraph}				   % per epigrafi

\usepackage{eurosym}                   % simbolo dell'euro

\usepackage{textcomp}                  % supporto ai simboli, come °

\usepackage{graphicx}                  % immagini

\usepackage[space]{grffile}            % immagini con spazi nel path

\usepackage{hyperref} % collegamenti ipertestuali

\hypersetup{
   urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
   citecolor=[rgb]{0,0.39,0},   
   colorlinks  = true
}

\usepackage{listings}                  % codici

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}        % colori

\usepackage{booktabs}                  % tabelle\usepackage{tabularx}                  % tabelle di larghezza prefissata\usepackage{longtable}                 % tabelle su più pagine\usepackage{ltxtable}                  % tabelle su più pagine e adattabili in larghezza

\usepackage{float}                     % utile per forzare figure dopo del testo con [H]

\usepackage{svg}                       % package per l'utilizzo di immagini in svg

\usepackage{caption}                   % package per gestire meglio le captions

\usepackage{amsfonts}                  % simboli matematici, es Naturali
\usepackage{amsmath}

\newenvironment{rcases}
  {\left.\begin{aligned}}
  {\end{aligned}\right\rbrace}

\usepackage{xfrac}                     % simboli frazionari complessi

\usepackage[
   toc,                                % glossario nella table of contents
   acronym,
   nomain                              % glossario di tipo acronym
   ]{glossaries}                       % glossario
\makeglossaries{}

\usepackage{bussproofs}
\EnableBpAbbreviations{}

\usepackage{bookmark}

\usepackage{listings}                   % codice

\usepackage{stmaryrd}                   % parentesi grasse (doppie parentesi quadre)

\input{doc-conf}

\begin{document}
    
%**************************************************************
% Parte iniziale
%**************************************************************
\hypersetup{linkcolor   = black}       % Cambio colore link a nero
\include{inizio/frontespizio}
% \include{inizio/colophon}
% \include{inizio/emptypage}
% \include{inizio/sommario}
% \include{inizio/convenzioni}
\include{inizio/indici}

%**************************************************************
% Contenuti
%**************************************************************
\hypersetup{linkcolor=[rgb]{0.0588,0.2863,0.5020}}       % Cambio colore link ad arancione

\input{capitoli/ccs-finito}            
\input{capitoli/knaster-tarski}            

%\appendix%\input{capitoli/capitolo-A}            % Appendice A

%**************************************************************
% Parte finale
%**************************************************************
\printglossary[title=Glossario]{}
\include{fine/bibliografia}

\end{document}